有無巴打頭髮粗，硬有d曲

你地點處理？
會唔會電直？

我覺得依種髮質係最正
好葡萄巴打

有冇示意圖，想睇下係咪一樣咁曲，認下fd

粗硬曲留緊長

剪短gel起

jer毛生上頭

你傻左？超麻煩

你傻L左？超麻煩

傻左？

我就係咁
仲要係絲
男仔都話唔太覺
夏天濕度高出街唔洗比風吹都會自己亂哂
好羨慕人地d頭髮又幼又順
成世人都係短頭髮
長無我份

麻煩都Pk

你生既到底係頭毛定鳩毛

完全心聲 但身邊每個人 包括剪髮佬都話我地呢d髮型先正

肯定你冇試過啲髮質係咁

同感

聽過剷光頭會變返直同有咁粗同硬

原來有咁多同路人
你地一般點處理？
我通常剪短完第一，二個星期會易打理
長少少後就麻煩， 會曲， jer完都係咁
特別係前面

SAME
一長左就會攣
GEL完都無用
好羨慕D其他人頭髮直又順

係 因為我係硬直長 啲頭髮塌到痴線
電左之後好左啲 但過左一個月打回原形

女就係
仔好慘

我係咁
日日都要洗完再出吹。

但唔係有啲曲先係最好咩 望落去蓬鬆啲

我都係咁
留陰會冇左種mk味 有d似鬼佬
不過真係好難打理 朝早一定要洗頭

!!!
無錯，乜都假，每朝一撚定要洗頭

一樣 有冇巴打成功馴服到pat野

一係你留長啲啦

個陰長少少/一流汗就翹起

以前KEEP住2星期到去剪一次
依家已經唔理 由佢攣 1個月到剪短一次就算

我好少洗 好懶

我果d 係一"汁汁"咁曲…一沖涼洗頭就咁
天氣一濕少少頭髮又好明顯咁曲
仲有生到好似鳩毛咁
有冇同志

太過篷鬆
就算透薄左 睇落無透過
一有風吹 立即變傻仔/婆
最慘係 D頭髮無特定的曲 係不規則
終知。依種頭髮 超級麻煩難搞
你又順又直 唔會知我依D心情
你只知 你頭髮定唔到型

絲打 頭髮幾短？

我之前都係咁好濃密，之後開始少頭髮

有無諗過電直佢， 或者電曲

硬同微曲先正喎
完全唔驚個頭會塔
剪短少少 一起身用風筒吹一吹就出得門口 頭都唔使gel

長到去下巴左右
有時後面d頭髮會翹起

肯撚定唔會係你自己想要果隻
曲到不規則、一大餅野
左右上都一大舊頂出來

3~4星期剪一次頭少不免
煩到嘔電
型唔會有份
教gel 頭方法都用唔到在自己身上

你d 幻想同想要個家姐
會整野你食照顧你好溫柔介紹女仔你識一撚樣
咁不切實際
大俠事必要有型靚仔只係你呢d 升斗市民一廂情願的想法
鳩毛頭只係好過地中海

日日朝早用20-30分鐘洗頭吹直gel 頭先出得門口 好痛苦

直髮先靚

唔電直基本無解

硬到好似陰毛生上頭 個零月唔剪就好似戴左頭盔咁 次次剪頭髮都一定要產兩邊

最慘係身邊啲朋友話好羨慕曲髮 其實你地明唔明天生曲同電出黎個種曲係唔一樣

一樣係生到好似鳩毛咁

啲陰攣到向上捲，想佢捲返落黎又要濕頭先做到

個面型唔留陰又唔好睇

頭髮一長真係好似戴左頭盔咁

剪髮鏟兩邊又係唔岩個面型

問個髮型師，電髮好唔好，佢仲話我以為夠攣洗乜電

有無髮型可以參考下

冬天都叫做好啲 攣到咁既樣
但一到夏天個頭就是好似爆炸咁

唔撚可以留長 長期兩邊後面鏟青 上面都勁位同冇陰

短

屌完全明白
日日都要洗頭真係好撚煩

最憎係冇乜fd一樣生到9毛咁，個個都話想攣，其實咁ge髮質好煩
一長就戴頭盔咁，又厚，又難長
長到某個位好似停止生長咁，然後慢慢變厚

係啊 仲有曲髮已經好易乾 日日洗兩次真係乾到仆街